

  
 Kupodivu cesta tam netrva z Ostravy nijak dluho, takže od vas ze Slovače to mate coby šutrem dohodil. Nejhorši je to, že člověk ve všech zemich byvaleho Rakuska-Uherska musi platit jakesik male blbe stupidni papirky, kere si nalepi na čelo nebo na čelni sklo. 
 Nerozumim temu. Nejrozvinutějši země kontynentu postavila všecky svoje dalnice bez nalepkoveho vypalneho a jak su fajně zrobene. Všecky ostatni země, přes kere sem valil, si vymyslely tento nesmysl, kerym ožebračuju motoristy. Jejich dalnice přitem stoji za prd. 
 Ale o tym sem nechtěl žvatlat. Poďme k puvodnimu tematu - o kere zemi se u nas řika, že tam žiju polovični cigani? Odpověď, aji ze všema fotkama, najdete tady. 
 Takže snad jen malá návnada: 
  
  
 Dalši nekorektni texty: 
 Analyza slovenskych bilbordu 
 Panbuch zaplať za vaše Maďary. Podivejte se, co nam zrobili Němci. 
 Obyčejny česky člověk je prase 
 Švejk žije na Slovensku 
 Uderna skupina Rammstein oslavila v Ostravě 71. vyroči vstupu vojsk 
 Marocko-Slovensko-Česka anabaza 
   
   

 Ladislav Větvička  


